有冇人同我一樣，寧願單身都唔想同個低質人拍拖

應該大部份人都會覺得有拖拍一定好過冇拖拍，但問題係如果個對象其實並非自己鐘意嘅嗰個類型，又或者個樣有啲嚴峻，去到一個自己好難鐘意得落嘅程度，咁點解仲要選擇同佢喺埋一齊？

早排被自己最愛嘅嗰個人分手，之後有人approach我，不過冇受。可能係因為對前度愛得太深，對第個人真係冇feel。

身邊啲fd又咁啱個個出哂pool，係咁叫我快啲搵個對象喺埋一齊。但我就覺得有拖拍唔一定必然好過單身，我唔會為咗想有個異性同自己拍拖就係人都啱，有冇人都係咁？

其實唔少人都咁諗
但你冇拖拍嘅同事會唔會懷疑係自己係因為低質所以冇人搵
姐係你睇得上嘅睇唔上你 而你睇唔上嘅就睇上你

有時候喺街見到啲鄭欣宜級數嘅女仔都有男仔鐘意，喺街頭不怕世人恥笑咁拖手錫嘴，我認為其實依啲男仔只係純粹因為溝唔到女，喺dry得濟嘅情況下唯有連肥婆都食住先，起碼係「女」呀嘛

應該唔關事，以佢哋啲自身條件，肯出手溝人就實溝到，只係佢哋唔出手啫，而且我堆fd裡面仲係A0嘅人佢哋唔出pool係因為對情愛冇興趣

寧缺勿濫

呢人生暫時動心既少之又少，可惜當你上左心，卻冇可能。。。

要搵到互相相愛既機少至又少。。。

同樓主一樣，最難捱就係大時大節人地成雙成對，我就影單隻影
利申A2

同樓主一樣 希望寧缺勿濫

不過宜家出黎做野
真係發覺好難識人
所以莫講話想搵個適合

仲要身邊朋友個個都拍緊長拖準備結婚

點都有啲心up

sad but true

唔識愛第個人，但係又驚孤獨終老

係呀屌

諗住約自己啲fd啦，點知佢哋個個都話要陪女陪仔，想約fd都約唔出

唯有匿喺屋企上連登

講真其實我私底下都會同自己啲fd做比較，見到佢哋個個都甜蜜戀愛，穩定交往，而自己就得自己一個，嗰刻我個心都真係會沉一沉，不過始終都唔想學似啲人咁樣嘅戀愛觀，不理好醜但求就手，唔會為出pool而出pool

但如果成日係屋企

唔出去識人

緣分係唔到隨天而降

我好明白
身邊啲frd好多都穩定拍拖 亦都好sweet
緊點求婚 去邊honeymoon
望返自己 上一段關系散左之後 發覺自己真係得自己一個明明我好努力去經營去珍惜
但換黎一句 未玩夠 就完左

我唔係要比較 鬥幸福
都想搵返個認真嘅人 一齊努力落去
但好似好難遇到咁

絲打之前係初戀？

不過自己又幾爽，做啲咩去邊又唔洗交代，放假都唔洗諗去邊玩

我係巴打

初戀好耐以前啦，嗰陣分手反而冇乜感覺訓醒第朝當冇事發生過

今次依個我真係愛得佢好深，佢係我諗住一生一世嘅嗰個人嚟打擊好大而家我畀佢分咗手，但係我個心裡面都仲係有好大個位係屬於佢

有好有唔好啦，雖然講就講話想去邊就去邊，不過一落街周圍都係啲熱戀中嘅情侶，見到全街人嘅男男女女都咁恩愛，難免會回想起之前自己同嗰個人嘅往事同畫面，唉屌，個心又隱隱作痛